國泰會唔會禁止bno 持有人買機票？

咁真係等執啦喎

y

再減少客源

好呀, 等睇BNO 撚無得走

得幾廿萬

一定要 洋奴狗

唔直航囉。搭機去第二國。再轉機

你吹我乒乓

用廁所板登記, 到達英國後就用BNO申請居留, 支共想落閘? 落條毛呀?

無時間，不了

帶兩本護照好危險

Why

去home office online 申請 print 張紙
到埗再轉真visa 就已經得

航空公司邊到有權唔俾人用咩國家passport買機票㗎
從來都只係睇佢入唔入到去或者轉唔轉到機

全部影撚哂相交俾大陸個大數據
返大陸死撚硬
最起碼都跟縱

應否帶兩本護照？網民熱論：「海關有理由懷疑你持假護照！」
早前編輯部出了 2017 年全球最強護照排名之後，有網民看到內文，建議大家準備兩本護照出入境，留言指此舉絕不可能，過關時不但會被海關查問，更有可能被懷疑持有假護照！而且，如果被懷疑，海關會搜行李！

佢唔比呢個selection 你已經ok

得國泰飛到去英國咩
大把其他airlines有得飛啦

大把人出國帶兩本護照。就算到達英國, 被搜到都無問題, 因為到時係政治難民身份。而且本BNO係英國發出巳嘅, 佢哋一定可以分辨到真假。

國泰D服務差到爆，有大把選擇，爲乜選佢？

唔比BNO走咁可唔可以召喚大使館

點解可以

唔知以為全世界得一間航空公司

真係要去英國咪英航囉，反正有avios未換

揀uk就得
好多外國公司無分到咁仔細
始終bno都係uk護照來

講到好似得國泰一間航空公司咁

真係咁玩咪拎特衰飛，去英國搵政治庇護

一定要直飛咩
轉機都得啫

用特衰飛英國搵hm office

我計剩係帶廁板，出到境去到英國再拎返英國護照都得啦，bno係身份，無護照個身份都唔會無咗

行為上禁唔到
懷疑樓主係97後冇BNO心理不平衡

講真要走咪比人走囉
留係度都唔會全心全意博命去抗爭
真係熱愛香港嘅想留嘅自然會留

譚詠麟買唔到機票

假設全部航空公司跪哂無人認BNO

Btw 樓主不如問破咗產買唔買到機票仲好啦

入境處、海關一樣可以留難
要求出示referral letter、健康證明

佢咁做咪等變高麗韓空囉

飛法國再轉去英國

見藍屍親戚平時去旅行都係用BNO

邊個有bno既全部唔比出境

違反歧視條例

On9

我不嬲都係帶兩本，BNO同澳洲，出入澳洲冇比人查過。

根本好多澳洲人都係英國＋澳洲兩本護照

人地破咗產出唔到境，唔好歧視人啦

點解會關因航事
要做野immi唔俾你出境就得啦坐邊間有乜分別

一定要撐國泰
唔撐等中國入侵收購

即使國泰唔俾我登機
我下次連然會買國泰

破產點會出唔到境

有冇買過機票
買過AY、CX、TK、QR、BA、AC都唔需要比護照資料
只要你有求其一本護照有你個名做check in已經可以
你咪用特區check in，飛機上掉左本特區佢，入英國境用BNO

兩本passport 特區＞日本＞bno走

可能果幾十萬就係平時飛開歐洲坐開business果啲呢

得佢一間咩

好快就變幾百萬

學佢玩膠啫

邊有可能呀 美國佬又話
唔俾大陸飛機 飛美國即刻跪
到時五眼聯盟 實停大陸護照
到時共匪護照 只去得軸心國

收皮啦，我用BNO返工架！

利申: 國泰crew

51 歲都比人話97後

你生得鍡鎖攞一本護照都會比人𢭃

Faq 話可以，只要唔係自己錢

用bno入境，填自己國籍果時係咪可以填英國

被發現有多過一本護照喺身隨時過唔到境

你係香港出過境幾多次?有冇比海關查過? 我信你一次都未試過。查乜L?
仲有，你係額頭寫住:我帶左兩本護照?

到時係緊急狀態禁止所有人出境架喇

仲搭支泰都戇撚鳩, 我揀英航/ 維珍/ 阿聯酋轉機唔好?

bno根本就係英國國民

典型恐懼來自無知例子

去歐洲我坐新航business
雖然兜少少，去章魚機場行下都好

正解

唔坐因航咪得囉

errr

特照買票，BNO 入境，唔得咩？

多重國籍，是指一個人同時具有多於一個國家的國籍，例如同時有兩個國家的國籍（在此情況下又可稱之為雙重國籍）。在全球化的時代，雙重國籍越來越普遍，也成為許多國家修法的趨勢。雙重國籍可以影響當事人對國家的效忠程度，但由於高端人才的流動性強，漸漸有些國家允許或默許公民持有他國護照

Multiple citizenship, dual citizenship, multiple nationality or dual nationality, is a person's citizenship status, in which a person is concurrently regarded as a citizen of more than one country under the laws of those countries. Conceptually, citizenship is focused on the internal political life of the country and nationality is a matter of international dealings.[1] There is no international convention which determines the nationality or citizenship status of a person.

報咗破產官，希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

唔會死， 作為奶共既公司 政府會用香港人既錢 源源不絕保佢
今次繞過立法會你就知口廿

Admin 請del post

Irish nationality law applies to "the island of Ireland", which extends citizenship to Northern Ireland, which is part of the United Kingdom. Therefore, anyone born in Northern Ireland who meets the requirements for being an Irish citizen through birth on the "island of Ireland" (or a child born outside Ireland but with a qualifying parent) can exercise rights accorded only to Irish citizens, including that of traveling under an Irish passport. Under Irish law, even that such a person has not acted in this way does not necessarily mean that they are not entitled to Irish citizenship. (See Irish nationality law and British nationality law.) People born in Northern Ireland are also British citizens on the same basis as people born elsewhere in the UK. People born in Northern Ireland may generally choose to hold a British passport, an Irish passport, or both.

去外國 有eu line 同chinese/foreigner line
Bno可以去eu fast line

大把航空公司選擇啦

已經唔會再返大陸啦

咪傻啦，用特衰出境
我就算唔帶BNO，只要登記咗
都可以申領緊急護照，繼續行程
之後再補領都仲得

仲搭CX?有冇病呀?

袋本特鳩上機，去到入境用bno?

用特衰登機都得啦，on9

啲鬼佬2/3個國籍都係咁啦

寄過去囉 驚閪

咁咪唔搭國泰

問多你幾條問題，再打電話check 吓咁

挑, 益左其他航空公司
尤其堆做轉機生意嘅

紅到咁都唔幫襯佢啦

酸撚到

真正出境果下係用身份證...

可以用HKID買

傻閪先搭國泰

對我呢講唔會阻到，因為我從來都唔坐CX

為符合北京「一個中國原則」，中國民航局今年4月向44間境外航空公司施壓，要求網站將目的地「台灣」改為「中國台灣」。起初多間航空公司一直拖延，直至昨日（25日）限期已到，國泰、港龍、香港航空及香港快運紛紛「跪低」，無論在繁體、簡體或英文版官網，均將「台灣」改為「中國台灣」。

結果引起大批網民反對，更湧入國泰facebook專頁洗版，坦言對國泰極到失望，又調侃「係咪帶回鄉證就上到機去台灣？」

香港得因航咩

英航不了
Virgin啦
CX真係俾狗坐

處女787
好似有少少窄

好

佢做到先啦

Econ間間airline差唔多㗎啦

近近地渣BNO 搭廉價airline fly日本搵UK大使館求救又得
再唔係 fly去台灣搵UK辦事處/大英國協辦事處求救又得
再唔係搭遊輪去越南/沖繩/坡佬搵UK大使館求救又得
結論, 得BNO得平安, god save the queen

點解要用個返字
當返屋企？